日本妹揀男朋友有妙計：獨生子no way!

溫柔體貼嘅男人真係會加好多分，咁呢個性格係點培養出來? 原來同佢屋企有咩成員好有關! 日本網站《恋愛jp》指出，男人「貼心」係因為屋企有家姐或細妹，仲列出同佢哋拍拖5大好處，唔知各位sis阿哥細佬係咪都係貼心男呢?

1. 習慣讓女人

家姐細妹係女人，咁當然都會有港女常見嘅任性舉動啦，因為由細同女仔一齊大，已經習慣等女人、見慣佢哋發小姐脾氣，對住公主病女友啲EQ應該好高!慣咗做gentleman，乜嘢都ladies first，又會幫家姐拎重物、接細妹返工放工，好多獨生子做慣少爺，未必識咁做！

2. 接受素顏程度較高

同開女人一齊住，自然見慣女人素顏可以有幾恐怖，如果你係上妝落妝兩個樣，唔駛驚，佢已經有哂心理準備!

3. 識得讚女人

對家姐細妹日對夜對，當然知道女人係最易氹嘅物種，唔想家無寧日，男人唔會吝嗇讚美說話，由髮型、妝容、打扮咩都讚，女人開心，男人又煩少樣，win win。

4. 了解女人想法

男人來自火星，女人來自金星，男女雖然思考大不同，但如果男人與年紀相近嘅女人相處多年，點都會容易啲知道同齡女生諗緊咩、想要啲咩，衝突自然少好多。

5. 唔想傷害女人

見過家姐細妹失戀，喊到豬頭咁，冇胃口，做咩都冇心機，男人知道女人受傷會有幾慘幾痛，想好好保護女人嘅感覺會好強烈。

我樣樣都得
但係我係獨生子

樓主有女

可以玩兄弟丼

D獨生子十居其九都唔識同人相處

認同

利伸:獨生

家庭岡位歧視
我係獨生子，娶埋老婆生埋仔了。

yes

我都想

有家姐有細妹但無女

其實我覺得係香港男仔唔會差得去邊。
因為應付慣臭閪港女。

中哂 BUT

我ex獨生
有晒以上啲好處

睇人架咋
有啲獨生子真係好好
對你更加照顧因為佢好寂寞

日本妹性格普遍好過港女

利申：只同日本妹拍拖